有冇巴絲做緊outdoor mmarketing

學生仔大個想做mkt，但唔知透過咩途徑了解呢行，可唔可以麻煩呢行巴絲指條路黎

標題多左個m自

推

outdoor marketing 先生，做唔做份問卷？

我做咁耐marketing，全部公司只會用ATL 同 BTL 去分唔同function ，冇一條outdoor marketing team 。

利申：有係隧道口賣過廣告，亦都有宣傳車去派product sample 。

outdoor marketing
仲難聽過sales話自己做sales and marketing

sorry巴打，細路仔唔識世界
之前學校POAD有talk，佢地係話outdoor marketing，又見隔離post寫話digital marketing，咪以為都有outdoor mkt。
咁可唔可以再講多啲marketing team其實係做咩

我諗緊outdoor其實係咪姐係ATL果D